有爭議就推 冇爭議就唔撚推

加泰個集會咁大陣伏味就係咁推
推到成版熱門都係

又唔見1020咁多人講

你地唔推唔講冇人知就唔會有人去

屌